（重溫）蘋果廣告製作公司

大家記唔記得今年年頭呢個廣告？

當時有人話03年出過呢個廣告就沙士了

03年23條立法

多謝

仲有兩位天王巨星既離去

都市傳說話呢個廣告一出現，之後就會有大單野…😂😂
又好似係喎😐

應該係一個提示

真係好誇張...不過

今年仲大單野過沙士

03 廿三條
19 逃犯條例

屌

我覺得政治嘢嘅話03應該係對應廿三條

解放軍都就出

中！！！

似啦似啦

一係就係預言家

一係就係提示商人快走

一係就係政治方面既野叫人行動

好邪

好撚驚

明白

明白了？

果陣個個香港人都話你班傻仔心多
邊有咁多陰謀論

而家發現好準